係Netflix見到黃之鋒

唔知幾時上左, 之前都無見到

都有十幾年

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！